<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<strings>
  <schematron.title>PNAH Règles de validation (non multilingues)</schematron.title>

  <Metadata>Informations sur les métadonnées</Metadata>
  <DataIdentification>Identification des données</DataIdentification>
  <Distribution>Distribution</Distribution>

  <MetadataStandardName>Valeur n'est pas valable pour le Nom du standard de métadonnées, devrait être 'North American Profile of ISO 19115:2003 - Geographic information - Metadata' en anglais et 'Profil nord-américain de la norme ISO 19115:2003 - Information géographique - Métadonnées' en français</MetadataStandardName>
  <OrganisationNameThesaurus>Le nom de l'organisation du thésaurus est requis</OrganisationNameThesaurus>
  <MapServicesLanguage>Pour les services de carte des ressources en ligne (OGC :WMS, Esri REST : protocoles du service de carte) une valeur pour l’attribut langue est requis.</MapServicesLanguage>

  <MetadataTitle>Le titre est obligatoire</MetadataTitle>
  <MetadataAbstract>Le résumé est obligatoire</MetadataAbstract>

  <ContactGovEnglish>Valeur en  anglais pour Contact - Le nom de l'organisation au «Gouvernement du Canada» doit avoir une valeur de titre valide. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</ContactGovEnglish>
  <ContactGovFrench>Valeur en français pour Contact - Le nom de l'organisation au «Gouvernement du Canada» doit avoir une valeur de titre valide. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</ContactGovFrench>
  <ContactGovAllowedEnglish>Valeur en anglais pour Contact - Le nom de l'organisation doit être l'un des suivants: «Gouvernement du Canada», «Gouvernement de l'Alberta», «Gouvernement de la Colombie-Britannique», «Gouvernement de l'Ontario», «Gouvernement de la Nouvelle-Écosse», «Gouvernement de l'Île-du-Prince-Édouard» ou «Gouvernement de Terre-Neuve-et-Labrador».</ContactGovAllowedEnglish>
  <ContactGovAllowedFrench>Valeur en français - Le nom de l'organisation doit être l'un des suivants: «Gouvernement du Canada», «Gouvernement de l'Alberta», «Gouvernement de la Colombie-Britannique», «Gouvernement de l'Ontario», «Gouvernement de la Nouvelle-Écosse», «Gouvernement de l'Île-du-Prince-Édouard» ou «Gouvernement de Terre-Neuve-et-Labrador».</ContactGovAllowedFrench>

  <CitedResponsibleContactGovEnglish>Valeur en anglais pour le contact responsable cité - Le nom de l'organisation dans «Gouvernement du Canada» doit avoir une valeur de titre valide. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</CitedResponsibleContactGovEnglish>
  <CitedResponsibleContactGovFrench>Valeur en français pour le contact responsable cité - Le nom de l'organisation dans «Gouvernement du Canada» doit avoir une valeur de titre valide. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</CitedResponsibleContactGovFrench>
  <CitedResponsibleContactGovAllowedEnglish>Valeur en anglais pour le contact responsable cité - Le nom de l'organisation doit être l'un des suivants: 'Gouvernement du Canad»', 'Gouvernement de l'Alberta', 'Gouvernement de la Colombie Britannique', 'Gouvernement de l'Ontario', 'Gouvernement de la Nouvelle-Écosse', 'Gouvernement de l'Île-du-Prince-Édouard' ou 'Gouvernement de Terre-Neuve-et-Labrador'.</CitedResponsibleContactGovAllowedEnglish>
  <CitedResponsibleContactGovAllowedFrench>Valeur en francais pour le contact responsable cité - Le nom de l'organisation doit être l'un des suivants: 'Gouvernement du Canad»', 'Gouvernement de l'Alberta', 'Gouvernement de la Colombie Britannique', 'Gouvernement de l'Ontario', 'Gouvernement de la Nouvelle-Écosse', 'Gouvernement de l'Île-du-Prince-Édouard' ou 'Gouvernement de Terre-Neuve-et-Labrador'.</CitedResponsibleContactGovAllowedFrench>

  <DistributorGovEnglish>Valeur en anglais pour Distributeur Contact - Le nom de l'organisation au «Gouvernement du Canada» doit avoir une valeur de titre valide. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</DistributorGovEnglish>
  <DistributorGovFrench>Valeur en français pour le contact du distributeur - Le nom de l'organisation au «Gouvernement du Canada» doit avoir une valeur de titre valide. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</DistributorGovFrench>
  <DistributorGovAllowedEnglish>Valeur en anglais pour la personne-ressource du distributeur - Le nom de l'organisation doit être l'un des suivants: 'Gouvernement of Canada', 'Gouvernement of Alberta', 'la Colombie-Britannique', 'Gouvernement of Ontario', 'Gouvernement of Nova Scotia', 'Gouvernement of Prince Edward Island »ou« Gouvernement de Terre-Neuve-et-Labrador ».</DistributorGovAllowedEnglish>
  <DistributorGovAllowedFrench>Valeur en français pour le distributeur Contact - Le nom de l’organisation doit être celui du gouvernement du Canada, du gouvernement de l’Alberta, du gouvernement de la Colombie-Britannique, du gouvernement de l’Ontario, du gouvernement de la Nouvelle-Écosse, du gouvernement de l’Île-du-Prince-Édouard ou du gouvernement de Terre-Neuve-et-Labrador..</DistributorGovAllowedFrench>

  <OpenLicense>Une licence prise en charge est nécessaire.</OpenLicense>
  <Keyword>Au moins un mot clé est requis</Keyword>

  <SecurityLevel>Explications sur les restrictions n’est pas valide. Les valeurs valides sont : </SecurityLevel>
  <SecurityClassificationUserNote>Explications sur les restrictions n’est pas valide pour la restriction de manipulation. Les valeurs valides sont :</SecurityClassificationUserNote>
  <SecurityClassificationUserNoteEmpty>Explications sur les restrictions devrait être vide pour la restriction de manipulation</SecurityClassificationUserNoteEmpty>
  <OtherConstraintsNote>L'indication 'Autres restrictions' dans les champs « Contraintes d'accès » ou « Contraintes d'utilisation » permet de décrire ici d’autres contraintes quant à l'accès ou l'utilisation de la ressource.</OtherConstraintsNote>
  <UseLimitation>Limitation d'utilisation est obligatoire</UseLimitation>

  <ContactOrganisationName>Contact - Nom de l'organisation est obligatoire dans les deux langues</ContactOrganisationName>
  <CitedResponsiblePartyOrganisationName>Contact responsable cité - Nom de l'organisation est obligatoire</CitedResponsiblePartyOrganisationName>
  <DistributorOrganisationName>Distributeur - Nom de l'organisation est obligatoire dans les deux langues</DistributorOrganisationName>

  <ContactElectronicMail>Contact - Le courriel est obligatoire dans les deux langues</ContactElectronicMail>
  <CitedResponsiblePartyElectronicMail>Contact responsable cité - Le courriel est obligatoire</CitedResponsiblePartyElectronicMail>
  <DistributorElectronicMail>Distributeur - Le courriel est obligatoire dans les deux langues</DistributorElectronicMail>

  <ECCountry>Pays devrait avoir une valeur telle que définie dans la liste de codes ISO 3166. Voir https://www.iso.org/obp/ui/fr/#search/code/</ECCountry>
  <ECThesaurusTitle>Le titre du thésaurus est requis</ECThesaurusTitle>
  <ECThesaurusPubDate>La date de publication du thésaurus est requise</ECThesaurusPubDate>
  <ECThesaurusCreDate>La date de création du thésaurus est requise</ECThesaurusCreDate>
  <ECThesaurusOrg>Le nom de l’organisation responsable du thésaurus est requis</ECThesaurusOrg>
  <ECThesaurusRole>Le rôle du responsable du thésaurus est requis</ECThesaurusRole>
  <ECThesaurusEmail>Le courriel du responsable du thésaurus est requis</ECThesaurusEmail>

  <ResourceDescriptionContentType>Le type de contenu dans la description de la ressource en ligne n'est pas valide. Les valeurs valides sont : Web Service,Service Web,Dataset,Données,API,Application,Supporting Document,Document de soutien</ResourceDescriptionContentType>
  <ResourceDescriptionFormat>Le format dans la description de la ressource en ligne n’est pas valide. Les valeurs valides sont : </ResourceDescriptionFormat>
  <ResourceDescriptionLanguage>La langue dans la description de la ressource en ligne n’est pas valide. Devrait être des valeurs de code ISO-LANG-3 séparées par des virgules</ResourceDescriptionLanguage>

  <ElectronicMailFormat>Le format de l'adresse électronique n'est pas valide (par exemple abc@abc.com)</ElectronicMailFormat>
</strings>
