<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<strings>
  <EC1>Une valeur est nécessaire pour: Organisation</EC1>
  <EC2>Une valeur est nécessaire pour: Nom de la personne</EC2>
  <EC3>Une valeur est nécessaire pour: Position</EC3>
  <EC4>Une valeur est nécessaire pour: Type de mot clé</EC4>
  <EC5>Une valeur est nécessaire pour: Portée de l'utilisation des données d'ECCC</EC5>
  <EC6>Une valeur est nécessaire pour: Portée Géographique</EC6>
  <EC7>Une valeur est nécessaire pour: Catégorie de renseignements</EC7>
  <EC8>Si vous indiquez « Autres contraintes » dans les champs « Accès juridique » ou « Usage juridique » quant à l'accès ou à l'utilisation de la ressource, elles doivent être expliquées ici. Sinon, la valeur doit être vide.</EC8>
  <EC9>Une valeur est nécessaire pour: Ressource en ligne - Adresse Internet</EC9>
  <EC10>Une valeur est nécessaire pour: Catégorie thématique</EC10>
  <EC11>Une valeur est nécessaire pour: Limitation d'utilisation </EC11>
  <EC12>Une valeur est nécessaire pour: Contraintes d'accès</EC12>
  <EC13>Une valeur est nécessaire pour: Contraintes d'utilisation</EC13>
  <EC14>Une valeur est nécessaire pour: Métadonnées date de publication</EC14>
  <EC15>Une valeur est nécessaire pour: Métadonnées date de création</EC15>
  <EC19>Valeur ne est pas valable pour Nom du standard de métadonnées, devrait être 'North American Profile of ISO 19115:2003 - Geographic information - Metadata' en anglais et en 'Profil nord-américain de la norme ISO 19115:2003 - Information géographique - Métadonnées' en français</EC19>
  <EC21>Valeur ne est pas valable pour format de distribution - Nom du format</EC21>
  <DistributionFormatInvalid>Valeur du format de distribution n'est pas valide</DistributionFormatInvalid>
  <EC22>Valeur ne est pas valable pour format de distribution - Version</EC22>
  <EC23>Pour les services de cartes de ressources en ligne (OGC: WMS, Esri REST: Map Service protocoles), l'attribut de langue est requis</EC23>
  <EC26>Le nom d'organisations du gouvernement du Canada doit utiliser le titre d'usage tel que défini dans le Registre des titres d'usage. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</EC26>
  <EC26GovEnglish>Anglais valeur est nécessaire pour: Distributor Contact - Organisation dans «Goverment du Canada» devrait avoir une valeur de titre valable. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-eng.asp.</EC26GovEnglish>
  <EC26GovFrench>Français valeur est nécessaire pour: Distributor Contact - Organisation dans «Goverment du Canada» devrait avoir une valeur de titre valable. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-eng.asp.</EC26GovFrench>
  <EC37GovEnglish>Anglais valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Organisation dans «Goverment du Canada» devrait avoir une valeur de titre valable. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-eng.asp.</EC37GovEnglish>
  <EC37GovFrench>Français valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Organisation dans «Goverment du Canada» devrait avoir une valeur de titre valable. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-eng.asp.</EC37GovFrench>
  <EC38GovEnglish>Anglais valeur est nécessaire pour: Contact pour la ressource - Le nom d'organisations du gouvernement du Canada doit utiliser le titre d'usage tel que défini dans le Registre des titres d'usage. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</EC38GovEnglish>
  <EC38GovFrench>Français valeur est nécessaire pour: Contact pour la ressource - Le nom d'organisations du gouvernement du Canada doit utiliser le titre d'usage tel que défini dans le Registre des titres d'usage. Voir http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-fra.asp.</EC38GovFrench>
  <EC38GovFrench>French value for Contact - Organisation name in 'Goverment of Canada' should have a valid title value. See http://www.tbs-sct.gc.ca/fip-pcim/reg-eng.asp.</EC38GovFrench>
  <EC32>Une valeur est nécessaire pour: Résumé</EC32>
  <EC35>Une valeur est nécessaire pour: Mot Clé</EC35>
  <ECTitle>Une valeur est nécessaire pour: Titre</ECTitle>
  <ECDatasetLanguage>Une valeur est nécessaire pour: Langue</ECDatasetLanguage>

  <HierarchyLevel>Une valeur est nécessaire pour: Type de ressource</HierarchyLevel>
  <MaintenanceFrequency>Une valeur est nécessaire pour: Fréquence de mise à jour</MaintenanceFrequency>
  <CitedResponsiblePartyOrganisation>Une valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Organization</CitedResponsiblePartyOrganisation>
  <CitedResponsiblePartyDeliveryPoint>Une valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Adresse</CitedResponsiblePartyDeliveryPoint>
  <CitedResponsiblePartyPositionName>Une valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Position</CitedResponsiblePartyPositionName>
  <CitedResponsiblePartyIndividualName>Une valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Nom de la personne</CitedResponsiblePartyIndividualName>
  <CitedResponsiblePartyRole>Une valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Rôle</CitedResponsiblePartyRole>
  <CitedResponsiblePartyEmail>Une valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Courriel</CitedResponsiblePartyEmail>
  <CitedResponsiblePartyHoursOfService>Une valeur est nécessaire pour: Responsable Contact - Heures de service</CitedResponsiblePartyHoursOfService>
  <DistributorOrganisation>Une valeur est nécessaire pour: Distributeur - Organization</DistributorOrganisation>
  <DistributorDeliveryPoint>Une valeur est nécessaire pour: Distributeur - Adresse</DistributorDeliveryPoint>
  <DistributorPositionName>Une valeur est nécessaire pour: Distributeur - Position</DistributorPositionName>
  <DistributorIndividualName>Une valeur est nécessaire pour: Distributeur - Nom de la personne</DistributorIndividualName>
  <DistributorRole>Une valeur est nécessaire pour: Distributeur - Rôle</DistributorRole>
  <DistributorEmail>Une valeur est nécessaire pour: Distributeur - Courriel</DistributorEmail>
  <DistributorHoursOfService>Une valeur est nécessaire pour: Distributeur - Heures de service</DistributorHoursOfService>

  <MapResourcesREST>Les sources de la carte REST devraient être disponibles en anglais et en français</MapResourcesREST>
  <MapResourcesRESTNumber>Le nombre de sources de la carte ESRI REST devrait être au plus 2 (une pour l'anglais et une pour le français)</MapResourcesRESTNumber>
  <MapResourcesWMS>Les sources de la carte WMS devraient être disponibles en anglais et en français</MapResourcesWMS>
  <MapResourcesWMSNumber>Le nombre de sources de la carte WMS devrait être au plus 2 (une pour l'anglais et une pour le français)</MapResourcesWMSNumber>
  <ResourceDescription>La description des ressources en ligne n'est pas valide. Le format devrait être : TypeContenu;Format;Lang</ResourceDescription>
  <ResourceDescriptionContentType>Le type de contenu dans la description de la ressource en ligne n'est pas valide. Les valeurs valides sont : Web Service,Service Web,Dataset,Données,API,Application,Supporting Document,Document de soutien</ResourceDescriptionContentType>
  <ResourceDescriptionFormat>Le format dans la description de la ressource en ligne n'est pas valide. Les valeurs valides sont : </ResourceDescriptionFormat>
  <ResourceDescriptionLanguage>La langue dans la description de la ressource en ligne n'est pas valide. Devrait être des valeurs de code ISO-LANG-3 séparées par des virgules</ResourceDescriptionLanguage>
  <ECCountry>Pays devrait avoir une valeur telle que définie dans la liste de codes ISO 3166. Voir https://www.iso.org/obp/ui/fr/#search/code/</ECCountry>
  <ReferenceSystemInfo>Une valeur est nécessaire pour: Reference System</ReferenceSystemInfo>
  <ReferenceSystemInfoCode>Une valeur est nécessaire pour: Reference System - Code</ReferenceSystemInfoCode>
  <SpatialRepresentation>Une valeur est nécessaire pour: Type de représentation spatiale</SpatialRepresentation>

  <OpenLicense>Le Licence du gouvernement ouvert est nécessaire. Anglais valeur : Open Government Licence - Canada (http://open.canada.ca/en/open-government-licence-canada) , Français valeur : Licence du gouvernement ouvert - Canada (http://ouvert.canada.ca/fr/licence-du-gouvernement-ouvert-canada)</OpenLicense>
  <ECThesaurusTitle>Le titre du thésaurus est requis</ECThesaurusTitle>
  <ECThesaurusPubDate>La date de publication du Thésaurus est requis</ECThesaurusPubDate>
  <ECThesaurusCreDate>La date de création du Thésaurus est requis</ECThesaurusCreDate>
  <ECThesaurusOrg>Le nom de l'organisation responsable du thésaurus est requis</ECThesaurusOrg>
  <ECThesaurusRole>Le rôle du responsable du thesaurus est requis</ECThesaurusRole>
  <ECThesaurusEmail>Le courriel du responsable du thésaurus est requis</ECThesaurusEmail>

  <Status>Une valeur est nécessaire pour: Etat</Status>

  <InvalidHierarchyLevel>Le code de type de ressource n'est pas valide</InvalidHierarchyLevel>
  <InvalidDateTypeCode>Le code de type de date n'est pas valide</InvalidDateTypeCode>
  <InvalidStatusCode>Le code d'état n'est pas valide</InvalidStatusCode>
  <InvalidContactRole>Le code de rôle de contact n'est pas valide</InvalidContactRole>
  <InvalidCitedResponsibleRole>Le rôle responsable cité n'est pas valable</InvalidCitedResponsibleRole>
  <InvalidDistributorRole>Le code de rôle du distributeur n'est pas valide</InvalidDistributorRole>
  <InvalidAccessConstraints>Le code des contraintes d'accès n'est pas valide</InvalidAccessConstraints>
  <InvalidUseConstraints>Le code de contraintes d'utilisation n'est pas valide</InvalidUseConstraints>
  <InvalidSpatialRepresentationType>Le code de fréquence de mise à jour n'est pas valide</InvalidSpatialRepresentationType>
  <InvalidMaintenanceFrequency>Le code de fréquence de mise à jour n'est pas valide</InvalidMaintenanceFrequency>

  <Branch>Une valeur est nécessaire pour: Data classification - Direction générale</Branch>
  <Directorate>Une valeur est nécessaire pour: Data classification - Direction</Directorate>
  <SecurityClassification>Une valeur est nécessaire pour: Data classification - GC Restrictions de manipulation</SecurityClassification>
  <MissingDate>Une valeur est nécessaire pour la Date</MissingDate>
  <BeginDate>Une valeur est nécessaire pour la Date de début</BeginDate>
</strings>
